所謂嘅高登文化已經名存實亡

唔好同我講話要叫做連登文化，你地係到嘅原因絕對係由於高登。

眼見感情台充滿狗公，波台有所謂嘅波台文化，連登仔中哂d潮文伏，高質post一日都冇幾個。理應唔會表名身份嘅高登仔竟然係街到隨處同人講自己係高登仔。當年大家熟知嘅高質user都已消失無蹤，真正認識高登文化嘅高登仔買少見少。

咁樣嘅高登，咁樣嘅連登又點會唔係名存實亡呢？而我，會繼續開我嘅1001連低質post靜觀其變，靜候高登文化嘅沒落。

仲要有個垃圾留低負皮走撚咗

吾系甘牙汁挽 個個台都大量出現

有賜酒派膠果時已經沒落左啦

唔明白點解會有全新乜都唔識既會員
就算以前係CD-ROM 都應該有個底
但而家

沒乜撚野落？5p論壇冇高登仔咪又係咁多人咁多流量
根本就係乜野地方聚集乜野人 而家係比人入侵攻佔

或者連登根本唔係hkg+代替品
唉

( Show Blocked User - 清秋即事 )

十年前已經有人講緊，其實都冇咩所謂，上黎都係得啖笑，咁認真做咩

高質會員吾該返高登

留低我呢D 5P仔系度就夠

明明波台文化係高登時就有
仲話守護wo
連波台文化都吾知守你老母咩

樓豬段野每年都有人講，就好似apple每年都比人話已死，悶唔悶阿

吾你老母